青衣城都開花了

狂DIU警犬

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

仲屌 出手啦

而家仲要唔要人?

又圍乜春呀
只圍不攻咪等比人拉

一係攻，一係返屋企
圍係最on9

出口有咩用呀，唔會痛㗎

私了啦

相

青衣有人提出圍狗屋
有狗車Stand by
散啦留得青山在哪怕無得圍

青衣終於黎返次

狗屋同青衣城路途好遠下

搞到佢好似靈堂咁 同佢打下齋

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

太子831恐襲
黑警淪為恐怖分子
中共 港共係恐怖組織